{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014638",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서천 A+ 펜션모텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前12時です。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要であり、1人追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は提携店にご確認の上、予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室拒否に対するキャンセル/払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合は入室拒否が可能で、キャンセルの際には払い戻しできません。 提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音を最小限に抑える必要があり、夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能です。 また、客室の物の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、何人入室できますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要であり、1人追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店にご確認の上、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室拒否に対するキャンセル/払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合は入室拒否が可能で、キャンセルの際には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間はどのようなルールがあるのですか？",
            "answer": "夜間は騒音を最小限に抑える必要があり、夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の物の破損や盗難に関してどうなりますか？",
            "answer": "客室の物の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 279,
        "QA": 393
    }
}